唔好再喺度討論ok？

要獻計嘅唔該你親自落去現場同朋友商量
就算唔去都喺一個安全啲嘅地方/通訊軟件討論
呢度係人都可以留言
分唔到係人係鬼架